請廣傳 - 要警方為義士負全責！

要求警察公開談判專家逐字談判記錄報告